周梓樂手足頭七

#Nov14 #全港 #悼念周同學
全港悼念周同學 ( 頭七 )
日期 : 11月14日 ( 四 )
時間 : 20 : 09
地點 : 任何地方
無論身處何地 請為周同學默哀一分鐘

一個熱門post都無

一陣大球場會

中文大學醫學院矯形外科及創傷學系骨腫瘤科組教授古明達表示，周梓樂很大可能墮樓前已失知覺，墮地時不能保護自己，右邊盆骨先落地及產生強大側邊撞擊力；一般有意識的人，從高處墮地時會自然反應，以手或捲曲身體保護自己，很大機會手腳有骨折。

#周梓樂離世
【傷勢曝光！右髂骨折手腳無明顯傷患 創傷科專家：或墮樓前已失知覺】

【母校校長教師促獨立查死因】

【疑周梓樂父親悼念句 「孩子 我以你為榮」】

【牧師引述家屬 捐梓樂器官遺愛人間】

[

推

係消防救護集會中間做

手足 一路走好 永遠懷念🙏🏻

我地會行埋你未來行既路嫁

Rip手足 願你去到一個更快樂既地方 唔會再痛

Push.

Tui

基督教徒都有頭七呢啲野?

梓樂手足 主懷安息 願您在天國快樂！

其實你地知唔知頭七好似唔係解第七日

基督徒喎

推！周手足，陳手足，反送中而殉死自殺手足們，仲有一眾被自殺/謀殺手足們
你哋未完嘅路由我哋代行
願天堂有自由同永生

push

Admin/知情人士可否答一答，關於連登安全性既問題

係第七日

we will remember you

周同學 安息

pp

血債只能血償

好似係用逝去個日時既天干地支黎計

撘緊巴士都可以默哀 :(
R.I.P.

我·梓想快樂

RIP Alex

Rip

梓樂

梓樂安息
保佑香港

我唔會忘記你

會有報應

梓樂安息

一路好走！我地會繼續努力！煲底見！